Krimanni Koggokonna kohtus 19 Octbr 1871.
Mäksalt  Jaan Bragli  tulli ette ja kaebas et mul on  Jürri Kikka 2 Rb 48 kop sada ja pallun et omma rahha kätte saan.
Jürri Kikka tulli ette ja ütles: se on õige kül et mul Jürri Braglile ni paljo maksta on ja minna wiin se 2 Rub 48 kop 2 päewa sissen Jürri Bragli kätte ärra.
Kohto laua man olliwa:
Kohtomees:  Karel Põdderson 
Abbi "   Hindrik Sulbi 
Wöörmünder Märt Kärik
